Bij een bepaalde vergadering Bal in Richmond (vroeger montage ballen op de meeste plaatsen dan), waar Estella had outshone alle andere schoonheden, deze rotzooien Drummle zo geobsedeerd over haar geschreven, en met zoveel ondraaglijkheid van haar kant, dat ik besloot om met haar spreken over hem.
Ik heb de eerstvolgende gelegenheid; die was toen ze wachtte Mevr Blandley brengt haar thuis en zat los bij sommige bloemen, klaar om te vertrekken.
Ik was met haar, want ik bijna altijd hen begeleid naar en van die plaatsen.
"Bent u moe, Estella?"
"Nee, Pip."
